三峽水壩可以抵抗萬年大水，絕對唔會爆

一定唔會爆, 相信國家

五十年不變都唔識
歡迎來到一萬年後

燒山出嚟講先有用

都江堰用左咁耐連大地震都冇事
三峽爛壩用左十幾年就變型

根據以住經驗，咁多連登仔睇死水壩爆，結果一定無事

同意樓主
火箭上太空咁難都做到
區區一個水壩 邊有咁易爛呀

認同樓主